賣dualshock 4

入ps4 送左個手制，但我自己用唔到，賣出黎睇下有冇人收，300大元。